海洋公園pt

聽日去面試
佢多數會問咩？

去玩，去顛，黎邊度?

咩部門

遊樂設施執行部

英文自我介紹 普通話講自己嘅興趣

咁掂啦